涂謹申做議員嘅資歷 喺立法會係咪有用？

作用比鄺俊宇同沈敖暉大？

係有用。

經選舉出身既資深議員，係國際上係有地位。

個人無用，幾有資歷都係廢。

咁黃碧雲都有

涂老鴿黎講冇咁乞人憎，同埋最資深某d場合仲係有佢既作用，例如做主持，同埋比較熟議事規則。

差好遠。

涂謹申係９７前經選舉出身，而可以不斷做落去，係外國叫呢啲做資深議員，外國會睇重佢地。

黃碧雲就收皮啦

仲要係九一年第一屆直選做到而家，係最資深議員

涂咁資深其實啱做主席
大前提係真係35+

唔識得運用或唔想去運用講乜都係假

得罪講句佢資深有撚用咩
外宣有國安法佢撚敢外宣咩
就算未有gphone 學生組織 就連hocc都屌打佢啦
熟議事規則有撚用咩 一個立法會秘書處都大過規則啦 仲有其他保皇黨呢
係議會有咩功積我唔清楚 但呢一年佢做過乜鳩
總結面對現實啦 無撚用嫁佢 投本土踢佢出去啦

咁有用
呢幾年垃圾會做緊d咩

我未出世佢就做緊議員

有用

老老實實舊年送中立法要選主席既時候，靠佢頂左好耐。

佢仲講緊自己係中國人
不了